點解雲,打,麵佢地尼威力甘勁? 股市都係佢地掌握中...........

屌佢老母,燈撚到... 仲有新加個NEVER侵B...舊既2老貓

qq 跌得少少

神做到人做唔到嘅野